失去的東西還留著幹嘛。

我還愛著你。但不能擁有你

好想跟你說一萬句對不起。

又望到啲相

不了

錯了的東西怎改都是錯的..